# TD Crack AES

- Completer le fichier python en suivant les instructions
- Ecrire un rapport contenant :
    - un compte rendu du travail réalisé
        - résultat
        - combien de traces sont nessaires pour arriver à trouver la clé (plot fortement recommandé)
        - comment améliorer les résultats ?
    - les reponses aux questions posées dans le .py
    - plots & screenshots de vos resultats

Code + rapport à remettre par mail
